如果申撐警遊行 最後變反警遊行 犯唔犯法

如題

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

你反就點都犯㗎啦，係佢地嘅眼中

如果愛國遊行出晒嗰堆毛語錄呢?

我覺得好掂

推到中國禁毛語錄

毛主席生死忌

如果係可以騎劫 變合法

點解冇人用呢招
等佢地連撐警都唔知搞唔搞好

快d入紙 101愛國愛港大遊行

推

慶祝101国慶大遊行

揾個銀髮手足申請

Pish

出到黎舉美國旗 話愛國姐冇話愛咩國

睇申請人背境架，你ar 貓ar 狗都比你咩
反佔領就得，所以今日只有踩旺角場合法

Ok 但係會拉搞手，係咪樓主做搞手先，申請完我會去

真心唔好咁做 雖然呢招比你申請到所謂合法既集會遊行 但都有反效果 你太多人出黎就會令外國當左你真係多人支持警察或者中共順住你地話要支持警察 反暴制亂到時冇人有聲出

比人騎劫唯有接受